陳雲:因為自己取消祭祀儀式令車禍發生

抽水死遠啲啦

又唔記得食藥

愈畀關注d癲佬佢咪愈撚癲

這巔佬根本不值一提

可能食淘寶野食壞左個腦

冷血抽水, CLS！

人黎架？

老師又中！

狗都不如

仆街死咁多人都抽水

唉今晚三國狗又要開ot諗計幫國榮spin
三國狗：狝條仆街比我地抖下得唔得呀😂

痴撚線，reported

我屌你老母啦

咪撚再話佢食唔食藥
陪佢玩膠

佢真仆街黎

仲有冇人敢懷疑lu炒佢

拿屎上身都有
去俾死者家屬慰謝金好唔好

Don't make stupid people famous.

真係當撚咗自己係國師阿？戇鳩

拿死人黎抽水
痴撚線
尊重下死者啦

呢條傻西

16年新西無投熱狗真係做得最撚正確既野

Fuck off

樓主同盧卡古有咩仇

以前個名叫朗尼正仆街，咁肥西走左咪搵第二個屌下囉

陳雲由選舉失敗之後就嬲香港人嬲到依家

城邦同三國已經反咗面啦

癲完未？

咁立法會選舉佢有無拜神？
定係佢淨係求神俾反骨仔贏 其他都要輸？

同埋賣淘寶貨之前都無拜神咩？

又反面 鳩達做乜又同國屍反面

青山醫院兩個病房既病人嗌交

人地話d post轉做朋友帖喇
不過 做先算啦 到而家都未寂滅

咁佢即係謀殺啦

屌 樓主係咪同獌有仇

Don't make fucking dumbass famous.

好在無投佢！佢贏既話山雞都變鳳凰呀

黃毓民差d make到佢做議員

個時高登係咪有班人撐呢個傻佬?

1：1：68

國師

抵佢選唔到

佢真係痴得好勻巡

黃毓民真係臨老變ON

完全敵友不分, 心眼俱盲

得罪講句都唔係臨老啦... 睇人不嬲差

入青山啦叫佢

呢條on9無人會再理

唔理邊有得笑

夠鐘食藥啦…

不如順便講埋香港氣溫驟降、台灣花蓮地震、全球流感爆發、敘利亞內戰、北韓試射飛彈、聯儲局加息、美股暴跌…全部都係因國師無去祭天而導致啦！笨…

咁應該拉伌去墊屍底

篇嘢佢del咗？

屌呢個老瘋子又出嚟鳩Up

自認謀殺
報得警

咪再捧人
自己親身上陣

唔怪得知香港越嚟越衰
原來佢一直喺度祭天

以前對佢無咩野

經過最近2單野。
覺得佢應該收皮。

痴撚左線

咁係咪應該告佢謀殺或誤殺？

Don’t make stupid people famous

條on9應該連自己都呃埋

賣你嘅淘寶啦馬雲

講到自己幾撚勁，又Trump又習近平，輸選舉就成個中二病咁發晦氣，屌柒唔投自己嘅人又清算啲唔同自己嘅偽港獨派 皇天擊殺到政敵未呀老屍

重有時話共諜 美英諜搞鳩佢

成個女人咁

自己上鹹網同淘寶多
比人hack咋

癡線佬黎講佢都算玩得遠
差啲選埋議員 仲有票 當年佢啲fans 死士呢
成班都中出羊子 2次元毒撚咁

嘩 重有得死口唔認

句句都係回力標

跟返topic貼呢張先啱

痴撚線 重有人跟佢個套既盲粉 啱該你睇清楚佢寫啲乜啦

早兩日衰到貼地
而家想買一邊囉番咋沙

白卡癲佬

唔好再陪佢玩膠啦

佢邊係癲，精甩尾呀

無撚錯
你睇佢次次套路一樣
有事就先賴香港人唔投票俾佢 之後再講啲非主流意見去俾班信眾知 自己唔同
當被一啲人持相反意見既信眾講兩句 佢就話呢啲人非我族類 係共諜係中美間諜 潛伏多年終於露出馬腳 要block人 掃地出門

之後再講番同一樣野 去壟絡信眾 鞏固領導地位